#### QQ群号是什么？
> 782787219

#### 为什么我进不去服务器？
> 进服需要先在群内绑定游戏ID

#### 过期的服务端/客户端？
> 使用的客户端和服务器版本不匹配，请更换与服务端版本一致的客户端

#### 已绑定但进不去服务器？
> 如果你是基岩版尝试进入绘梦BE娱乐服，如果可以正常进入，检查名字是否绑定正确
>如果你是Java版请查看是否使用的Littleskin外置登录